---
title: "Колико кошта Пионир?"
date: "2020-02-16"
description: ""
---
Једно од наших основних убеђења је да новац не сме да буде препрека сваком људском бићу за квалитетно образовање. Зато је похађање Пионира бесплатно, нема чланарине и накнаде за похађање.